你地一日屙幾次屎？

我唔知係腸胃太好定太壞，
一日起碼屙3次屎，早午晚餐後各一次。
有冇方法可以一日一次就算？
屙3次好撚晒時間。

唔係廁所出黎就當一次

通渠

真心POST

今日兩次，平時一次
返工先有屎屙
放假喺屋企飲幾多水都冇得屙

條腸有事? rip

咁你係廁所打機偷懶下話

但D屎係好完整，唔係爆出黎又唔係水，應該無事掛

早晚一次

兩日一次

最少早晚一次
要返工既一日起碼4次
最大獲係真係有咁多屎屙

返工十次 一次14分鐘

屌，我都係，3次係基本，有時真係4，5次。
做野做到一半無啦啦急屎先煩。

咁即係兩次啦，都好正常。
成日聽人講一日一次先最正常。

1-4

每次D屎咪好多好大條？

不是，正常係1.x次

咁就蛇左兩個鍾

係咪食飯米太多就屙多D？

一日2-3次

代謝好啫好多人想屙都冇得屙

請問點樣1.幾次

正常，一次反而其實算係輕微便秘

咪係
有得你屙咪好囉
你係咪想試下一個星期都屙唔到一次

完全唔明點解會便秘

一日3次

小菜零生果，主要食肉同飯。

因為我十幾歲果陣反而就一日一次。
應該果陣身體機能係最正常先係

好想知一星期唔屙屎，究境D屎放左係邊

一日最少兩次，食得多野果排可以一日分6次痾

你食邊隻野果？

一兩次到
食木瓜會幫助排便
有時食得多木瓜
一日會屙4 5次

通常每餐食飽半個鐘就有得痾
成日覺得係食太多所以迫咗啲屎出嚟

正常一次
間唔時一日兩次

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

每日兩次
自從痾到生痔瘡之後開始便秘 變成兩日一次

3-4次，起身要3次先屙得清，
起身2次，上車前又1次，
因為試過搭搭吓車要落車屙，
夜晚有時會屙，但好小，10日應該有2日，
覺得自己腸胃好撚on9，
成日唔敢去d無咩廁所商場既地方

我就係唔想太多

我都係呢個FEEL
好似食到個胃頂D屎出黎咁

講起就因為屙太多，成日擦到個屎眼痛

你呢個誇張喎，起身2次隔幾耐？

10分鐘內，起身飲杯水屙完第一次就洗頭gel頭後第二次

Idk

1日2次

下世柯清啲

即係話1天1係偏少

我老細最鬼鍾意2-3點臨時叫開會
但我成日食完飯1個鐘內急屎
好困擾

都係結實屎？